對住欣c張相捽碟真係爽皮

溫刀5溫 捽成晚碟

dj

有無欣c啲靚仔相 想卒埋一份